有冇人知當年街霸2難度點設計？

當年冇學習模式
點解啲電腦知你跳起就作相關反擊？
最仆街:
青狼，你跳佢跳重腳
蘇聯佬，你用青狼嗚wow鳴佢下勁快輕拳
軍佬你跳佢下重拳

等等等

戇鳩game嚟

電腦用大蛇打嚟撚咩

噏乜大蛇

大蛇都唔知 睇怕你新手嚟

街霸2有大蛇？？？

百式。鬼燒 呢

認真post請不要搞事

Fatality

你不如問點解你打佢佢識擋，你出波佢識跳

入面有個員工同你對打架

係喎，點解

Designing a 2D fighting game - Theseus
PDF › bitstream › handle

我知了

咪Scripted AI...響電子遊戲出現之前已經有啦
同而家講既Machine Learning差好遠